波縮係咪陣間 宣布大麻合法化？

賣粉無罪 隊草有理

估計賣粉波
將政策傾倒
大陸哩 離地中產 傷家佬
淨係青年無份
激化撕裂3.0

如果唔係派樓

白粉波
都係縮返去死鬼老母
個子宮到
用臍帶勒撚死個打靶仔

廢波

夠膽就一人一層樓

派樓